下年世界杯決賽打和的話

不如唔好加時，叫dodo姐係 迫迫channel話事好無

抽水抽到咁撚廢真係

已經唔興掌門人打和

請指教

同意 樓主係垃圾

樓主老母生著呢d垃圾真係該鳩煨

而家波台是咪矛人識有綠人